心情好差

樂觀咁諗，場仗起碼仲未打完

抗爭從來都係痛苦既事
有幾次階段性勝利其實已經好好
你睇吓人地中東有啲地方想革命搞到打十幾年內戰
我哋既條件其實好過好多地方
呢場運動令我哋發現其實好多人支持我哋
廿幾年既紅色殖民化、換血都冇摧毀我哋既本土精神
其實係好值得慶幸既事
依家最緊要係靠智慧同國際關係打贏班匪徒
我哋覺對聰明過佢地

任重道遠
願榮光歸香港

『睇住手足比畜牲捉』
.....
佢哋冇咗自由
好需要你為佢哋發聲
好需要你在多面支持
好需要你繼續行落去

想同樓主分享呢篇:

一個買餸的大叔 一個逃跑的男孩 救了十幾個手足